Fifa20 Proclub招人（早場）

收有基本技術人士

能夠經常上線

只會收想長夾人士 part time 免問

暫時唔打比賽

輕鬆踢 傾下謁 但有一定基本技術要求

招募位置：中場 後防 龍門

中場：能攻能守 積極參與防守/進攻 做要傳球支點

後防：唔亂咁標波 有長傳視野

開波時間大約20:30/21:00 （8:30/9:00）

本隊陣式打開 4-3-2-1/5-3-2/3-5-2/4-3-3

球隊風格：控傳 落底爆邊 唔斬高波 地面足球

要求：有咪 做到簡單配合 開咪提場

傳波太差/ 黑洞/容易燥底/扭波獨食 /都會請你離開🙏

歡迎大家入黎試吓

PSN:Im_NeXuST0

麻煩加完好友記得睇一睇Psn massage

由於中場比較多人 暫停收中場
希望有後防 龍門 人士加入

有興趣留落PSN 或者TG

中場恢復收人 收防中/中堅 收一名翼鋒

push

玩左兩年，踢翼，求加

推

依家收咩位

中場 後防

閘收唔收?

試完覺得ok再收 pm傾

半新手打cb lb rb收唔收